可以教我點樣諗野無咁辛苦嗎?

可能係我太港女？或者係我太得閒？ 我成日都想有男朋友陪 無論出街定係屋企一齊hea都好 都好想佢會陪我多啲 ....

我係一個好無安全感既人 加上我地中間又發生左啲 所以好多啲都好容易就會諗多左 (我明做一個無安全感既人既男朋友係好難) 佢有成日都好想有自己既自由空間 我明係無錯 而佢覺得開心有得挽就夠 佢甚至同我講話佢好掛住自己一個人 不過唔緊要啦我ok既 佢有空閒既時間會連願做其他野都唔理我 哩下真係心碎左 (我知佢都要自己既空間) 但係好似成日都係我等佢....

佢成日都好似排屋企人先過我 我明白屋企人係好重要 但係佢咩都係理佢屋企人先 有咩都係會幫住佢地 就算佢屋企人講啲好難聽既野 佢都唔會幫我講好説話 唔明點解佢唔可以係屋企人面前保護我 好覺得好討厭 都唔係要你係任何人面前保護我 但至少係你屋企人面前你可以出聲嗎?

我覺得好攰 好似我任何時間都會比你hurt到咁 我知係我太sensitive可以教我點做嗎？或者點樣諗先可以修補到段關係....

(sor 我好似9唔搭8咁 唔好叫我分手 我唔想)

比自由佢 比到佢驚 到掉番轉佢跟住你走 你嬴。佢唔驚 你等被飛

愛得深不如愛得剛剛好
分手啦 咁樣大家都辛苦

步伐唔一致，遲早散

佢都唔怕 比自由佢仲開心 😿 我唔覆佢佢就會嬲9我🤦🏻‍♀️

係辛苦 但係我地相信大家都會改變 (好傻呀hor?😂)

其實我知 但我唔想放手 所以先不停地試用唔同既角度去理解同接受